[約翰騎牛我騎馬］毛主席：15年內趕上和超過英國

Bin C點少得佢

Push

推1

推2